［叫春］原來同一個真正愛嘅人分手 感覺係咁

拍咗拖七個月 好愛呢一個人
呢種愛嘅感覺 雖然好短 但深過上一個拍咗兩年拖嘅ex
但係因為成日鬧交 越講越唔和諧 每次講到分手嘅時候 好好彩我都可以挽回得返

但今日 再挽回唔到了 因為當再次鬧交嘅時候 我講咗啲好錯嘅野傷佢心
好想同佢講好多好多野 但係已經再搵佢唔到了
好想話佢知 我體驗到失去先識珍惜呢個道理 但係已經再見佢唔到了
好想好似以前咁付出我嘅100%對佢好 但係已經再無得對佢好了

係啊 分咗手後係會學識珍惜 係會學識對佢再好啲 但係呢個人已經唔再係身邊了 望住ig俾佢block咗 wts得一個tick嘅時候 個腦一片空白 突然又醒起同佢七個月嚟嘅回憶 再望一望隔離 佢唔係度了

各位巴絲打 唔好好似我咁失去咗先嚟珍惜 後悔莫及

Btw727 一齊出嚟守護香港

有無巴絲又係唔識珍惜眼前人依加後悔緊啊？快啲搵返佢啦 得又好唔得又好

瞓唔到教 有無人傾吓

7個月就要生要死 咁果班拍左7年先分既巴打咪死十次都唔夠

7年真係痴撚線的痛苦 唔敢想像
但係7個月都可以好好好深刻

岩岩分手
但國難當前 兒女私情暫且拋開

戀愛小tips:

嗌交嘅時候無論邊個錯邊個啱都好 唔好覺得自己啱晒 然後大條道理屌鳩另一半 要企係佢立場諗諗

希望可以藉此分吓心

我好似痴撚咗線咁
同緊個月亮講野啊

既然係咁 何不再追多佢一次
香港人都一直冇放棄啦
用誠意再試下打動佢

好想瘋狂同你去食m gay早餐啊肥妹

多謝你理我
但無了 搵咗佢朋友 幫我轉達幾句說話俾佢
一律拒絕

你諗深一層 如果你地成日都鬧架既話 其實大家性格都唔係幾夾 所以下一個會更好

屈係心嘅野 講出嚟舒服好多 謝謝連登

肥妹做緊咩啊今日返咗學定走咗堂？

此po已完 瞓個教先

一合埋眼個腦就嚟料

肥妹我買咗方包 陣間整西多做宵夜俾你食好唔好
超多蜜糖

肥妹：屌 又肥咗1kg 唉食埋今次聽日減肥算

好啦 接受現實算 挽回唔到了

下個更可愛
88

但下一個唔再係我呢個肥妹了
仲有你講笑形式嘅毒咒 咒我地分咗手嘅話 我下個女朋友就係暗瘡大肥婆 好啦 承你貴言

屌你肥妹你講到我實會有人鐘意咁

希望你會學識珍惜下一個

遲啲移民過到去台灣住記得帶眼識人 有一定程度嘅了解先好一齊啊 唔好又盲中中咁信錯人了

記住得閒就做吓運動啊 拉吓筋啊 屌你廿歲人個身體成個八十歲啊婆咁 真係要keep住做啊 唔好又兩個禮拜做一日就當有成效

食少啲m gay la 成日食2號餐又熱氣又唔健康 仲有啊 唔好飲咁多可樂啦 飲到糖尿啊你

無咗我你仲塞唔塞到棉條啊 記住要唔同角度都要推幾次 先推條棉條入去啊

唔好再咁夜瞓喇 個生理時鐘錯晒喇 仲要唔好食無定時 你咁孱 要過返啲健康嘅生活啊

俾心機上堂聽書考埋最後一科佢啊 考試前唔該你真係認真溫書 唔好延遲畢業 我無得再好似係你隔離篤促你溫書了

同啊爸啊媽搞好返啲關係啦 下次再炒大獲 無避難所無第二頭家俾你住喇 啊媽再屌你個陣 粒聲唔出忍吓就算啦 唔好駁咀了

申請到張信用卡之後唔好亂咁使錢買野啊 唔好見到有平就即刻買啊 諗吓係實用 定 想用先

好想同你去埋個旅行 好想同你一齊plan所有行程 食好多好多炸雞 希望你快啲搵到另一個男朋友陪你去

搵返好啲嘅工啊 錢低啲唔緊要 最緊要做得開心

海賊王好好睇 記住睇埋去

你係咪del晒我地啲相喇 放心啦 我都del晒了 唔會留底 你唔使驚我會忘記唔到你㗎 祝我地都快啲忘記對方

希望你唔會再遇到我或者佢 呢一種人啦
希望你同爸媽嘅關係會好返
希望你永遠幸福
永別

Sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga 賓周
賓周 賓周 賓周 賓周 賓周 賓周 巴lu babe

Lum lum lim lalala
Lum lum lim lum lalala

唉 由佢

真。此po已完